如何幫黃學禮成為立法會議員

做實事 幫市民 又勇敢
唔應該只係做沙田區議員

佢幫沙田區唔小

推呀
支持
佢做實事又唔鋪張
有學識問答得體又高eq